點睇熱狗鄭松泰又講大話，我地既西九龍站根本無事？

是其是，非其非
話哂我地都用左一百億，點會一個風都頂唔住
連明報都幫手做fact check，政府點有可能造假？

根本呢d圖都睇唔清楚，明報果張先最清
鄭松泰真係覺得選民白痴，又出黎呃選票

連登仔：
明報先係造假嗰個！
（咁聲稱爛咗嗰張相係邊個影、從何而來？）
唔知！總之就係有出事，只係媒體俾人封口！

成百億資金整既野，有內地黎既高級工程師監督
點有可能一個風仔就出事？

拿 大陸嘢我就唔信
只係明報記者同鄭松泰嗰張不明來歷嘅相之間，
我會信前者多啲

又要做中國香港人 又唔信中國野
明報唔係中國野黎咩?

lm

支持西九